英文差 返工係咁俾人蛤

公司好多外國人
有時嘈交時都講到口窒窒
老闆英國佬黎 好惡 開會時講野唔會笑
俾佢屌幾句就嚇到咩都講唔到
點算

問佢Why you so mad?

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

同你老細講catch me outside how bout dat

你係點入到去做

好快會進步

Try to understand, that I do want you as a fan

畀你英文好 你會屌你老細咩？

聽唔明咪仲好，唔知佢鬧乜